林鄭月娥指新移民是寶貴人力資源

政務司長林鄭月娥指，自回歸以來有八十三萬新移民來港，當中九成八都是港人內地配偶或子女，因此單程證政策是家庭團聚政策，有存在必要。她又指，新移民是本港近年主要人口增長來源，來港人口年齡平均三十三歲，八成有中學以上學歷，是本港寶貴人力資源。

林鄭月娥指，本港面對人口老化以及勞動力下降的問題，未來會研究如何鼓勵婦女及年長人士投身勞動市場，增加勞動力。

中學程度有撚用咩

淋病

平均三十三歲+中學學歷，香港成地都係啦，去望下啱啱俾HSBC炒果班人都唔止中學啦

真係多撚謝哂

屌啦星

正仆街

我又唔信全部都係香港人既親屬囉,吹撚到9成8食撚矇你咩

其中一隻拎左身份證先，之後申請埋另一隻

屌你老母

寫明配偶/子女,有無咁撚多可以申請

廢人要黎做咩

垃圾同垃圾打飛機